究竟點解男人咁鐘意批踭挫女人個胸

屌你老母 已經係標準ipad身材 你都仲要批踭批正我個胸 究竟你係戀童癖定心理變態？
大佬 你批落黎無好處㗎喎
就好似你打落塊木板到
你只會feel到硬 屌你老母閪 我呢塊板好撚痛呀

究竟男人點解咁鐘意批踭挫女人個胸？
挫個下咁快又咁大力 你真係feel到軟淋淋咩？
就算爽 但痛到仆街呀！！！
有人無啦啦喺街批踭挫你條撚 你都痛到跪喺度啦？！！！

批踭挫過人胸嘅都仆街死啦

10

9

15
開晒

挫人胸仆街死啦

樓主冇圖

男人條撚生得低 我批踭挫唔到咋 你生高啲 我一野挫爆佢呀

可以有咩圖？ ipad已經俾人挫凹啦 仲有咩睇

越挫越平⋯

港女咁多平胸就係多得你地唔少呀！ 挫凹晒啦 咁撚大力！

好慘

ＤＵＢ釘

咁佢唔整痛你 你就ok?

釘都凹撚埋啦 講經咩

係叫人唔撚好批踭撞人 唔好攻擊人
Child登嘅理解能力...

我成日都要縮手踭 我成比人胸襲，撞勁我

會唔會真係無心

撞完人又勁快走咗 屌 告唔告到非禮 塊板仲忍忍作痛緊

唔心心下話
唔係嘅話平成咁都批得中抵讚啦

成個批中喎 行緊路又唔大動作再一野咁唔小心批中成個胸嘅機會率係幾多呀 你平時行路蟹咁霸住晒條路行？

行平路唔可以仆街？

所以我搭地鐵或者上車落車都會翹手 護住自己
本身已經唔鐘意陌生人掂到

練胸肌

屌d人連男人波都望啦

咁難瞄都挫得中，高手高手

係咪唔小心..

我普通行緊咋 就無啦啦中咗野

見到字都覺得痛...

唔小心都識講sorry掛 仲要一挫就極速行走 身有屎咁
究竟啲男人係咪平時笑港女iPad 但係就個個戀童癖鐘意ipad呀

笑到停唔到

你試下條j生高啲 我行過都可以一野扭斷你

佢識玩

你又唔知我條J唔高 好想見下樓主塊平板有幾平

就係平到板咁

香港係咪真係咁多變態佬

乜你同男仔踢波咩

屌 死廢中 落地獄仆街死啦
條友做咩剩係影相 唔打鳩佢

真係唔知，未挫過人

漏奶 咩撚關係
我批要批你個波

gay

支持樓主

藍色字係巴打嚟嘅

咁撚猖狂

唔小心啫

仆街死都唔抵可憐 你係咪死毒撚無掂過女人 連阿媽都未掂過呀？ 陌生人個波都批 陌生人無啦啦踢你條撚得唔得呀？ 批係好撚痛呀

呢D正仆街 見到都

我批要批你個波

咁你仲怪人地挫你 你就手都挫尻人啦

講聲sorry 都可以話唔小心 一野批落黎就極速行走啫係點 平時就話港女平胸狗也不屌 咁又要咁犯賤批落塊硬嘅板到？

樓主個bra 係咪好厚 睇落好大波

仲留喺度俾你大嗌非禮啊
呂造謠單嘢都知咩事啦 咁樣俾人metoo真係唔抵

唉 我都係想情趣下係街到抽下水大家開心下姐
點知你平姐 仆街 我想嫁？

做乜9

普通bra咋喎 最多都係睇到微到顯微鏡先睇到嘅curve啫 屌ipad都挫

相呢 都係想睇下相啫

睇av睇上腦？ 俾人批點會開心呀？ 你俾人踢到條撚 跟著話開心下啫 你點諗呀？
好撚痛呀
我成個波都凹撚咗呀

特別啲中年阿叔!!!
特登曲起隻手撞埋黎.
記得細個同屋企人行街, 有個阿叔迎面行過黎個時特登撞埋黎之餘仲要渣波
想知佢係咪戀童癖, 印象中我連小一都未讀. 個阿叔仲要對住我笑, 搞到我幾晚都夢到佢個猥瑣樣.

死開啦 死變態佬 返屋企睇av打返飛機啦你

批係細細力批 即係細細力摸下碌鳩咁 大家都怕怕羞羞咁咪情趣囉
點撚知你條仔泰拳咁批鳩你姐

其實做男人都好慘
有時人逼人隻手同對眼都唔知點擺好
當然都有好多變態佬好猖狂

屌 香港真係咁多變態佬 渣小一嘅波 wtf?!

個post有聲

係批呀 係行緊唔大大力批踭呀 打泰拳咁呀

男人都未必會明

正如啲女人都好鐘意咬，搣男人

要有人行行下路踢鳩佢地條撚就會明 痛到仆街仲要無仇報果種心情

下次挫背脊頂返起對波啦

屌你 你講緊情侶呀嘛？ 我講緊陌生人呀！ 三唔識七行過批你踭呀

老友咪嘆氣 我梗幫你 baby
振振兩臂 拍拍背肌 打氣 baby

生上個鼻度

行行下會批到人咖咩 啲人應該係有心 噤大個仔未試過批到人

其實用手批踭會爽咩

都見唔到有咪以為夠位，點知都high到

想知女人係咪見到靚仔就唔擋，見到猥瑣佬先擋住？

咪係囉 全部落地獄啦 成日話港女平胸狗也不屌 轉個頭就戀童癖上身批人個ipad胸

利申成日食波餅

我都想知囉 咁快又咁手力 會爽架咩 feel都無啦下話？

最撚憎啲變態痴漢借啲意摸波 我好似我咁偷偷地渣下 pat pat咪幾好囉

都唔知你係女人，你諗多左啦！

想挫腫佢

就算feel到都只係個厚pad

會唔會可以行過我果陣先一野high埋黎呀 正常人你行過都唔會行過人先一野大鵬展翅咁一野挫落黎呀

講開又講
上次搭地鐵,返工時間人多,有個女人迫入黎,我背住唔覺得用踭批到佢對波,一睇原來OL, 即時面紅轉個身正面向佢費事再批到佢,點知轉身個陣又批到我左邊條女既波,不過佢就微胖衣著MK D既 應該有C-D, 微胖妹feel到我批中佢個,下意識用力推左推,我順住佢道力再轉左45度,又瀨野,今次批到學生妹個波, 學生妹清純樣有波B-C, 最後先轉到身對住OL女

屌你 咁撚快 我連佢個樣都係見咗0.1秒咋 仲要分靚唔靚仔

但我個胸痛到凹撚咗

feel個墊係點

平到好似男人咁有咩好批

Gay?

問圖幾個以為自己好幽默

男人波都大過女人波啊嘛

本身已經係平 唔需要我哋出手

屌 我小學都俾阿叔批過胸
細過唔識野唔知道佢做咩 淨係覺得好痛
仆街

爽咩？

樓主 我幫你挫腫佢

我都想知

咁去批男人啦 做咩批塊板呀？

貪玩？

刺激感

因為你條仆街ipad咁款都阻撚住曬
講句 屌你老母 企開啲啦 又怕屌親你

做咩唔垂低手 費時整到人嘛

係咪多數廢中廢老先會批人

有冇試過比後生仔批?

青頭仔feel到個pad覺得好爽，知道真相之後冇囇感覺

男人搭地鐵迫車垂低手 發生咩事水洗都唔清

我多數兩隻手都舉高

係咩 咪又係批塊板 凹撚咗啦 仆街
男人講果套做果套

頂 我都試過 係旺角

我都差唔多

係囉！！！仆街 ！！！ 啲男人俾人踢到條撚就識嗌痛 又唔識諗下女人俾人批到胸都痛架屌！ 究竟男人腦除咗裝精仲裝啲咩？

屌你老母 阻到你唔識講 唔該借借？ 你大陸人黎？ 要批踭去叫人彈開？ 新移民死返上祖國啦

覺得掂下抽水都冇俾人撞咁嬲
就算唔係for抽水啲呀叔都咪撚撞人啦屌
生到咁平就係唔想俾你撞呀

啱吖 夜晚收工 中環又多OL 企係度已經係錯
雙手抱胸最安全 最多望下女算

無圖都討論到

咪係 講聲唔該會死咩

1. 唔小心
2. 就算挫中都feel唔到有野所以唔知咩事

點同你講sorry

你咪中國人囉
坐火車日本仔都會因為意識自己阻到人、俾到迷惑人果陣，自己識彈開講句suimasen
係中國人咁撚大牌覺得自己俾麻煩人係應份，高高在上

果然香港人骨子裡就是中國人

係囉 屌 個痛楚維持好耐㗎嘛 塊板忍忍作痛 凹撚咗都唔知點算

可能佢只係單純想打鳩你啫

有聲

批踭都可以咁理直氣壯 你都係返火星啦 香港唔適合你呀

原來有人咁玩

Shut up Shut up Shut up

Ipad女仔都唔可掉以輕心
香港男人話唔鐘意ipad 點知咪又係搵ipad抽水

女人一樣會垂低手hi人條j
利申喺地鐵試過

鳩都打斷你呀

睇av睇上腦？ 有人無啦啦踢你j先講啦 俾人批踭好痛呀

真人真事，個c9捉條柱捉到好落，然後用手背拍一拍我條j

因為批 要批你個波

好撚好笑呀 哈哈哈

負皮果啲都係垃圾男人

其實想要乳頭

點樣由批踭去feel粒乳頭？

中學嗰陣都試過比人批爭
真係好撚毒
依家諗番都忍忍作痛
有次就試過同個呀叔擦身而過嗰陣佢伸咗隻手指出黎hi我個波
種感覺真係好噁心

屌 伸手指 好撚嘔心呀 呢啲廢中廢老幾時全部仆街死呀

啲啊叔好鍾意用手臂hi黎hi去 好撚噁心

講起有次同朋友搭地鐵落車
傾傾下計我隻手踭拉後就無心撞到後面個女仔
驚到我

仲要啲阿叔又有汗 又唔乾淨 痴立立

有講聲sorry 就知你無心之失啫

樓上做乜

唔小心 你估我特登

屌我都試過比日本仔批踭挫胸
明明老遠見佢衝埋嚟已經拉開幾個身位
拎轉頭同fd講幾句野下一秒就係我眼前勁大力挫埋嚟
痛到踎左係到
屌佢老母

如果好似你講到咁痛 應該唔係有心

#metoo

Sorry 都識講句掛 仲要批完踭就極速走咗
我無啦啦食咗你一野批踭 好撚痛呀 仆街

話說樣人係中一時剛發育，有坐男同學成鬼日 批踭來我胸到，痛到一個點。。。但太平，平到對方冇反應

有陣時其實係比唔切反應
因為唔小心做左d好awkward的野
真心試過

屌 仆街係無分國籍人種 講無心我唔信呀 咁樣挫埋黎
btw我都試過痛到悟住差啲踎
個痛楚真係維持成粒鐘 忍忍作痛

呢啲叫古惑踭

發緊育仲要再痛啲㗎 屌 仆街港男 香港女仔啲胸俾你地班仆街挫到影響晒啦！ 仲屌人平胸狗也不屌 應該屌返自己做咩挫人胸啦！

Oh sorry，你冇講陌生人，仲以為你講情侶添⋯ 報警#metoo 啦

你岩，當時有硬塊嫁
講真中六都試過坐車返學俾條仆街用手臂hi我胸到，老味閪返屋企摸自己肥仔波啦

係囉 屌 無肥仔波都摸自己個pat啦屌 仲多肉啦

死毒撚，抵班仆街成世冇女人

我試過係mk俾個男人打到個胸
果陣個男人迎面而黎，差唔多行到埋黎，突然打橫伸隻手出黎，我避都避唔撚得切，一野就打到我個胸，個高度岩岩好啊屌
之後我即刻同個ex講，指撚埋俾個ex睇係邊條仆街啦，點知佢唔撚幫我，冇膽幫我屌鳩佢

唔挫屎忽

香港咁多毒撚唔係無原因㗎 抵死呀！

成隻手伸出黎咁猖狂
分手分得啱啦 女朋友俾人蝦都唔幫！

樓主一定好靚女

點解有人會咁廢

你吹？

咁樣都唔幫就已經知道佢太廢，好彩手已分
而家個男友好保護我，見到男人迎面而黎會拉一拉我去佢身後

果陣仲同我講佢有做gym
屌垃撚圾到

啲女人咪又係成日fing手fing中我碌鳩

好幸福 咁先係男人㗎嘛

漏奶乜撚關係

好撚好笑呀 哈哈哈哈

你都無胸 如何挫你的胸

睇完好心痛

好彩冇女朋友

原來女朋友冇呃我 街上面啲男人真係會行過都特撚登出手掂黎掂去

即刻報警 我試過
理撚得佢有心定無意

無圖？樓主老母

好明白樓豬個感覺
成日行行下比人胸襲我手掙
撞親我嘅都係大波妹
縮都縮唔切
一個個波餅打埋嚟
都咪話唔燥底

結果點？

果d中年老年阿伯好鍾意批踭d豬扒個波
貪佢地樣衰又唔會覺得有人會非禮佢地
由於都係批踭一下一般好難留意到

收返埋你對肥仔波先啦

我都試過有一次喺條街掛住睇間舖頭啲display轉身果時唔覺意批到一個女路人個波，十零歲MK妹，佢即刻好撚大聲同我講，屌你老母咩，我當下立即慌撚哂咁say sorry，好彩佢冇咬住唔放，如果佢覺得我非禮佢，我諗我已經俾人拉咗，所以想同樓主講聲唔係個個男人都係特登批波㗎。

係 呢d明明係非禮
個手踭位特別有feel d咖咩

原來香港仲有女人有幽默感

點都唔會完全平板掛

絲打幾幽默

唔批點知你有幾 iPad

泰文矇面超人

試過唔小心批到鬼婆
好唔好意思
但佢又對住我笑

漏奶, 嘜撚關係？

以前中學啲女同學成日請我食波餅

冇波算係女人？

漏奶乜撚關係 我批 我批你個波

究竟點解樓豬咁鍾意扮女人

起釘！！！

this thread is gay

見個樣靚既，平唔平胸其實冇乜所謂。

咪話無都照挫 理解能力....

其實有心批踭同真係唔小心係會知
試過有個呀叔扮逼用個身撞我胸 再望佢對住我後面兩個女仔都咁做 再擰轉頭望我地

但佢已經勁快走咗 報到？

係囉 唔明點解要特登批埋黎 好撚痛㗎嘛 佢又唔會爽返去自己打飛機仲爽啦

我興用個頭撞

算鳩數啦 話完無波唔係女人 你地咪又係戀童癖咁抽ipad水 講果套做就另一套

會批到既9成都有心架啦 正常人想穿過都會縮啦 容乜易比人叫非禮

啱呀 啲人有心批就真係可以好狼死
屌 死廢中 仲要望返人想點 呢啲仆街幾時死晒佢

矮撚就可以借小朋友身高非禮人？

成日俾女人打賓周
D女人行路個陣單手玩電話第二隻手就會擺得好勁
跟住又阻定 成日要避開佢地隻手

平唔平胸都好撚痛 我feel到連果少少脂肪都凹撚咗入去骨咁 做咩要批我踭

係囉 全部批人踭嘅都仆街死啦
中波又唔會feel到野 我又痛到仆街 雙方都無好處 做咩要批我

我都試過俾人打中閪 個阿叔行過一野抽埋黎 我唔佢做乜鳩 唔痛 但條氣真係好唔順

樓主對波原本好大 但俾人批踭挫到平咁 變咗ipad

我都唔明,手踭批都無feel有乜好批

啱呀 俾班仆街挫到發育不良 唔係一定有D啦
港女平胸唔係無原因㗎！

我俾你批返

你條撚生高啲 我實批返你

黎啦 批我啦 我會好興奮架

屌

Ipad都批咁撚冇品，支持樓主還拖

睇到依個post, 我忽然諗起有次同fd出街，我岩岩想除個袋羅野，突然有條女係側邊想扒頭，結果我個手㬹托起佢一邊波。我一除完袋，擰轉頭就見到佢怒目而視，我細細聲講完句sorry就急急腳走。

梗係嬲啦 痛架嘛 好彩你識講返聲sorry

批落去咪又係個pad
幾時批到你個胸

嚟m個時整到勁痛

我諗佢應該唔痛，只係勁嬲。我最驚係佢嗌非禮，或者佢身邊條仔追住我黎打

屌你老母pad下面咪胸囉 毒撚未掂過胸 未見過bra?

係囉 仲要勁唔留力 一野批落黎 痛到跪喺度！

究竟男人小學有無上過常識堂？ 個胸有勁多條神經線 你挫落黎 係真係會痛到喊㗎！

肥仔波批到咪算囉

屌係 佢老味啲阿叔阿伯好鍾意大大條路都行中間 見到目標就玩飄移撞鳩人個波 撞唔中波撞中手臂佢地個樣都已經爽到好似高潮咁
大個咗撞波唔痛啊 啱啱開始發育果陣撞落嚟先痛 正仆街嚟

屌你老母仲係度講咩ipad有幾痛果d，係咪有撚病？你諗下俾人批踭果個係你條女，你老母，你個女，睇下你仲會唔會係度懶撚好笑。

死廢中 死廢老 仆街死
係咪心理變態㗎 撞到都高潮咁款 返屋企打飛機仲爽啦 啲男人真係好撚變態

我ipad你一撞已經feel到果僅餘脂肪直入我骨咁 好撚痛呀

一路都睇唔明, 直到睇到示意圖先明

廢中幾時死晒佢

隻手拎電話個姿勢真係好易挫到 試過幾次 驚到仆街

提醒你無波

收鳩皮啦 平時就笑港女無波 無波咪又係抽水

好想瘋狂挫樓主塊ipad
再比佢瘋狂講粗口屌我

絲打 有冇俾人摸過個囉？

無 標準iPad 無波無囉

無波無囉 都攪

會唔會搞錯左d野

佢係見你男人先挫你呀？

見過好多阿叔是特專的，尤其去街市買餸時最多。

無去開街市唔知 平時地鐵站都多